
            msgid ""
            msgstr ""
            "Project-Id-Version: \n"
            "Report-Msgid-Bugs-To: \n"
            "POT-Creation-Date: 2015-12-14 10:56:38 \n"
            "PO-Revision-Date: 2015-12-14 10:56:38\n"
            "Last-Translator: Tin Vu <tinvu@vietnambiz.com>\n"
            "Language-Team: \n"
            "Language: \n"
            "MIME-Version: 1.0\n"
            "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
            "Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
            "Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
            "X-Generator: Pootle 2.7\n"
            "X-Accelerator-Marker: &\n"
            "X-Merge-On: location\n"
            "X-POOTLE-MTIME: 1430545171.000000\n"

            #. This Source Code Form is subject to the terms of the Subiz Public
            #. - License, v. 1.0.
            #. - file, You can obtain one at http://subiz.com
        
msgctxt "online.title"
msgid "Chat with us!"
msgstr "和我们聊天吧！"

msgctxt "online.title_compress"
msgid "Chat with us!"
msgstr "和我们聊天吧！"

msgctxt "online.title_compress_mobile"
msgid "Chat"
msgstr "Chat"

msgctxt "online.name_and_email"
msgid "Name and Email"
msgstr "Name and Email"

msgctxt "online.send"
msgid "Send"
msgstr "Send"

msgctxt "online.department_help"
msgid "Choose Department"
msgstr "选择部门"

msgctxt "online.department_error"
msgid "Select a department"
msgstr "选择一个部门"

msgctxt "online.name_help"
msgid "Click here and type your Name"
msgstr "点击此处，输入你的名字"

msgctxt "online.name_error"
msgid "Please provide your name"
msgstr "请提供你的名字"

msgctxt "online.email_help"
msgid "Click here and type your Email"
msgstr "点击此处，输入你的邮箱"

msgctxt "online.email_error"
msgid "Please provide a valid email"
msgstr "请提供一个有效的邮箱"

msgctxt "online.phone_help"
msgid "click here and type your Phone number"
msgstr "点击此处，输入你的电话号码"

msgctxt "online.phone_error"
msgid "Please provide your phone number"
msgstr "请提供你的电话号码"

msgctxt "online.question_help"
msgid "What is on your mind?"
msgstr "你想问什么？"

msgctxt "online.login_with"
msgid "or sign in with"
msgstr "或者登陆"

msgctxt "online.btn_start"
msgid "Start Chat"
msgstr "开始聊天"

msgctxt "online.agent_name"
msgid "Support Team"
msgstr "支持团队"

msgctxt "online.agent_role"
msgid "Ask us anything"
msgstr "问我们什么都可以"

msgctxt "online.visitor_name"
msgid "Me"
msgstr "我"

msgctxt "online.rate_good"
msgid "Good"
msgstr "好"

msgctxt "online.rate_good_tip"
msgid "Rate as good"
msgstr "评价为好"

msgctxt "online.rate_bad_tip"
msgid "Rate as bad"
msgstr "评价为不好"

msgctxt "online.welcome"
msgid "Questions? We'd love to chat!"
msgstr "有什么想问的？我们很乐意和你聊天！"

msgctxt "online.msg_help"
msgid "Type here and hit <enter> to chat"
msgstr "在此处打字，点击<enter> 开始聊天"

msgctxt "online.typing"
msgid "{agent} is typing..."
msgstr "{agent} 正在打字..."

msgctxt "online.option"
msgid "Option"
msgstr "选项"

msgctxt "online.opt_sound"
msgid "Sound"
msgstr "声音"

msgctxt "online.opt_transcript"
msgid "Email Transcript"
msgstr "邮件聊天记录"

msgctxt "online.opt_contact"
msgid "Contact Details"
msgstr "联系方式"

msgctxt "online.opt_btn_end_chat"
msgid "End This Chat"
msgstr "结束本次会话"

msgctxt "online.et_label"
msgid "Email Transcript"
msgstr "邮件聊天记录"

msgctxt "online.et_btn_send"
msgid "Send"
msgstr "发送"

msgctxt "online.et_cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "online.cd_label"
msgid "Edit Contact Details"
msgstr "编辑联系方式"

msgctxt "online.cd_name_help"
msgid "Name"
msgstr "名字"

msgctxt "online.cd_email_help"
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

msgctxt "online.cd_btn_save"
msgid "Save"
msgstr "保存"

msgctxt "online.ec_footer"
msgid "End chat"
msgstr "结束聊天"

msgctxt "online.ec_message"
msgid "{agent} help you?"
msgstr "{agent} 帮助你？"

msgctxt "online.ec_close"
msgid "Close window"
msgstr "关闭窗口"

msgctxt "online.ec_chat_again"
msgid "Continue to chat"
msgstr "继续聊天"

msgctxt "online.ec_rate_good"
msgid "Good, I'm satisfied"
msgstr "好, 我很满意"

msgctxt "online.ec_rate_bad"
msgid "Bad, I'm unsatisfied"
msgstr "不好, 我不满意"

msgctxt "online.sh_title_support"
msgid "Files to upload"
msgstr "Files to upload"

msgctxt "online.sh_title_unsupport"
msgid "Unsupported file types can't be uploaded"
msgstr "Unsupported file types can't be uploaded"

msgctxt "online.sh_send"
msgid "Send"
msgstr "Send"

msgctxt "online.sh_cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "Cancel"

msgctxt "online.sh_failed"
msgid "Upload failed"
msgstr "Upload failed"

msgctxt "online.survey_intro"
msgstr ""

msgctxt "offline.title"
msgid "Send us a message!"
msgstr "给我们留言吧！"

msgctxt "offline.title_compress"
msgid "Send us a message!"
msgstr "给我们留言吧！"

msgctxt "offline.title_compress_mobile"
msgid "Email"
msgstr "Email"

msgctxt "offline.instruction"
msgid "We're not around, but we'd love to chat another time."
msgstr "我们现在暂时不在线，但是我们很乐意和你换个时间聊。"

msgctxt "offline.name_help"
msgid "Name (what should we call you?)"
msgstr "姓名 (我们该怎么称呼你？)"

msgctxt "offline.name_error"
msgid "Please provide your name"
msgstr "请提供你的姓名"

msgctxt "offline.email_help"
msgid "Email (how do we reach you?)"
msgstr "邮箱(我们怎么联系你？)"

msgctxt "offline.email_error"
msgid "Please provide a valid email"
msgstr "请提供一个有效的邮箱"

msgctxt "offline.phone_help"
msgid "Click here and type your Phone number"
msgstr "点击此处，输入你的电话号码"

msgctxt "offline.phone_error"
msgid "Please provide your phone number"
msgstr "请提供你的电话号码"

msgctxt "offline.msg_label"
msgid "Message *"
msgstr "留言*"

msgctxt "offline.msg_help"
msgid "We're not around but we still want to hear from you! Leave us a note:"
msgstr "我们现在暂时不在线，但是我们很期待和你沟通！给我们留言吧:"

msgctxt "offline.btn_send"
msgid "Send message"
msgstr "发送留言"

msgctxt "offline.thank_you"
msgid "Thanks for your message!  We'll get back to you shortly."
msgstr "谢谢你的留言！我们会很快联系你。"

msgctxt "offline.btn_send_another"
msgid "Send Another"
msgstr "再发送一条留言"

msgctxt "other.visitor_end_chat"
msgid "The chat closed. <a href="javascript:;" class="link_chat_again">Start the chat again</a>"
msgstr "会话关闭。 <a href="javascript:;" class="link_chat_again">重新开始聊天</a>"

msgctxt "other.agent_end_chat"
msgid "{agent} ended chat."
msgstr "{agent} 结束了会话"

msgctxt "other.agent_disconnect"
msgid "{agent} has been disconnected. Please wait to reconnect..."
msgstr "{agent} 已离线。请等待网络重新连接..."

msgctxt "other.agent_reconnect"
msgid "{agent} has reconnected."
msgstr "{agent} 已重新上线"

msgctxt "other.agent_join_chat"
msgid "{agent} has joined."
msgstr "{agent} 已加入聊天"

msgctxt "other.agent_left_chat"
msgid "{agent} left chat."
msgstr "{agent} 离开聊天"

msgctxt "other.agent_online"
msgid "{agent} is online, <a href="javascript:;" class="link_refresh">Click here</a> to chat"
msgstr "{agent} 已上线, <a href="javascript:;" class="link_refresh">点击此处</a> 聊天"

msgctxt "other.agent_offline"
msgid "We are offline, please <a href="javascript:;" class="link_offline">leave your message</a> and contact details, we will try to get back to you."
msgstr "我们已离线，请 <a href="javascript:;" class="link_offline">留下你的信息</a>和联系方式, 我们会尽快与你联系。"

msgctxt "other.agent_busy"
msgid "Our agents are currently busy. Please wait in a moment. Thank you for your patience."
msgstr "我们的客服目前正忙。请稍后片刻。谢谢你的耐心！"

msgctxt "other.txt_or"
msgid "or"
msgstr "或"

msgctxt "other.system_end_chat"
msgid "Chat ended automatically"
msgstr "Chat ended automatically"

msgctxt "other.message_too_long"
msgid "Message is too long, please shorten it."
msgstr "Message is too long, please shorten it."

msgctxt "dashboard.visitor_end_chat"
msgid "The visitor ended chat"
msgstr "访客已结束会话"

msgctxt "dashboard.visitor_offline"
msgid "The visitor is offline"
msgstr "访客已离线"

msgctxt "dashboard.agent_end_chat"
msgid "{agent} ended chat"
msgstr "{agent} 已结束会话"

msgctxt "dashboard.agent_disconnect"
msgid "{agent} has been disconnected."
msgstr "{agent} 已离线"

msgctxt "dashboard.agent_reconnect"
msgid "{agent} has reconnected."
msgstr "{agent} 已重新上线"

msgctxt "dashboard.agent_join_chat"
msgid "{agent} has joined."
msgstr "{agent} 已加入聊天"

msgctxt "dashboard.agent_left_chat"
msgid "{agent} left chat."
msgstr "{agent} 离开了会话"

msgctxt "dashboard.agent_offline"
msgid "{agent} is offline"
msgstr "{agent} 离线"

msgctxt "dashboard.agent_transfer"
msgid "{agent} wants to transfer this chat"
msgstr "{agent} 想要转移本次会话"

msgctxt "dashboard.transfer_note"
msgid "{agent} says: "{note}""
msgstr "{agent} 说: "{note}""

msgctxt "dashboard.agent_replied"
msgid "{agent} has replied to this chat"
msgstr "{agent} 已经对聊天做出回复"

msgctxt "online.survey_intro"
msgid ""
msgstr ""
